人民日報--特區政府應該授權警方拘捕不接受核酸檢測的香港同胞，維護香港繁榮穩定

應該槍斃

支持

不接受檢測已經係反動份子啦 仲點會叫同胞